其他機出三鏡頭就無問題，iphone出三鏡頭就要畀人伏擊話抄華為

明明雙鏡頭係iphone首創，咁出多個鏡頭叫乜野抄？華為三鏡極其量係執iphone口水尾，出得雙鏡頭就預咗會越出越多鏡頭架啦，明明三星都出三鏡頭又無人話佢抄？更何況消息証實咗咩？真係無出三鏡睇情況你哋班垃圾當無野扮唔記得

個正方形
咁點解m額係抄iphone明明間間都盡量推高屏佔比 預左係咁上下樣架啦

iPhone又無啦啦變成首創雙鏡頭?

iFan世界只有iPhone，下年啲人就會話蘋果首創三鏡頭

咁touch screen 手機都唔係apple先啦，佢個設計先帶起潮流吖嘛

帶起潮流 = 原創？
帶起潮流就等於人地抄返佢？

你不如對比下p9同p20個樣先

咁htc m8 係咩

召喚nokia撚

我都唔撚明，點解要成日拎部iphone同垃圾android機做比較？事實上就係iphone安全同好用過其他手機，拎部最top嘅機同埋啲垃圾屎喺到比有咩好比。啲an俠最鍾意拎部機嘅某一part出來同iphone比，然後就開始打撚曬飛機。
掃mon貼手就話one plus好貼手
鏡頭又話華為勁啲
cpu又話...cpu好似未有得打
價錢又話小米性價比高
moon又話oled唔夠好
系統又話pixel 原生android
講咁撚多你係咪每部an機都買撚曬返屋企然後每次出街就帶撚曬出機要用咩功能就拎返嗰部出來？
宜家講緊嘅就係一部iphone可以做到每樣嘢但係啲an機就只可以做一樣嘢。你拎部5000蚊嘅flagship機實際上唔係咩都做到，咁我寧願拎多個5000蚊出來買部咩都做到嘅手機